有咩做

返工

食牛肉麵

冬瓜 好悶呀 我

食豬肉麵

你呀咪謝東瓜

想訓

餓 未食飽

玩我 快

樓上請左我食牛肉面

你過嚟畀我碌

點碌

想返民宿瞓

即去

人呢

樓豬幾時幫我含

喊 自虐 還可以怎樣

死左

無呢一日

可以照下鏡 睇下自己仲有咩用

瞓係地下畀我碌

冇用了 怎辦

重練

想玩瑜珈波？

練wt

投胎

殺左我喇 我都好想死 但冇勇氣

寫左你個名落死亡筆記

Thanks 😭😭😭🤕

都好，一係瞓喺到畀我un

Un乜
想點

樓豬唔洗做牙

打7 you

收到風樓豬做緊幸福少奶奶

等緊做母豬

餵奶?
樓豬大波妹

樓豬生ed?

fit ball

屌你個奶

生瘡就有我份

淨係識Fap

我肥仔波

靚女唔生瘡
樓豬生B就有

OR FAT?

勁 有波

得你無 IPAD

東瓜男定女

Yes 我有ipad

扮gay溝女

你最fat

大東瓜

有米

我FIT

鳩毛開叉

Me 牛腩河

You fat shit

傻COW

我愛你

減肥 唔食

屌你老母

大東瓜 嘩啦啦

誇啦啦

大雞巴

有2條

叫雞

棒棒堂

大波雞

幾錢

你叫開

你好型

識嘢

Join?

Cow女去第到

差少少留左

點解枝嘢咁硬冇溶晒

傻

東

... 點搵返你

搵我做咩

傾心事囉

係到傾

屌你
私人野黎

算喇又冇心情講

喊乜春

掛住你

做你

唔得

喊

Hi all

wohoooo
勁